有冇師兄有公子玩deus ex human revolution嘅backup

之前YouTube有backup，但係而家del咗。
想再返煲，希望有師兄有backup可提供

推

點解會冇人識欣賞